數碼通私樓寛頻4月到期搵優惠

請大大們報價

閣下可透過以下連結完成網上登記。

用優惠碼<OCB030>登記以下手機/寬頻計劃, 仲可以額外拎鴻福堂禮券。
寬頻服務 $300 鴻福堂禮券

熱門寬頻plan:
(1) 指定現客: 簽30個月免6個月月費, 兼免$680安裝費
(2) 登記1GB寬頻, 享總值$500月費減免
**個別服務地址不時提供其他限時優惠，不能儘錄

計劃另送
- 送myTV SUPER基本版及1個跨屏幕同時睇
- 送10日香港寬頻 Wi-Fi 蛋全球任用

 有14日冷靜期
 180日彈性啟動服務日期, 舊約未完都可預先登記

閣下可透過以下連結完成網上登記。

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費